THE IDOLM@STER/STARLIGHT STAGE [18]嗱，人呢，就有兩個腎(ry

公式web

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
Gree ML：
Side M：

CD情報

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

(PC版, 要VPN)

SideM遊戲連結：

Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，簡你最鍾意果個人開局就岩啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK好似只加0.1%，即係無乜野用，建議KEEP住先
另外有SUPPORT MEMBER系統，即係除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，暫時D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料

Q：邊個最公廁?
A : 高登巴打澀谷凜

Q：點樣先抽到SSR?
A : 根本就抽唔能到

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒

那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

新post大家都明今晚是什麼事

戰爭即將開始..

bang dream後日都有

ざわ…ざわ…

智絵里在等我⋯⋯⋯我不可以在這⋯裡⋯⋯⋯就⋯⋯⋯⋯

BANG DREAM個優先順序無咁前 肯定唔會咁快出限

下個POST先返入黎

準備大量白紙洗版

留名

roselia喎

我自己都想抽一張加分既roselia返黎

幾時公佈fes?

25MINS

I am ready

我對BANG DREAM既機率好有信心

同埋開SER無耐 重刷都得啦

殺到黎啦 香港九龍新界無得避

I m lady

Hi lady

唔想課金
千其唔好出我老婆

始めよう

打到55rank喇喎 ,真係要諗諗

有聲

我玩得好慢

求loop多次18combo
強烈反對vi屈曬

DA

頭30幾LV基本上無限體 同埋都只係過左一個EVENT咋嘛

クリーク！ クリーク！ クリーク！

本家出新CD系列

上個post太巨出唔到聲
係一陣比人閃死前留個名先

諸君！準備好未！？

無刻意去玩
都係入去拎login bonus

每次登入用3粒burst打一首歌收工

吓?9點正要做野?有冇咁啱呀fuck you

10分鐘!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

9

芳乃大神請救贖我

咁慘

慘過共產黨殺過黎 你地快啲走算啦

六分鐘

奏

一晚推爆POST,你地加油

last 4mins

oh rip 奏P

奏一人only

解散にゃ

hshsprpr

食完飯岩岩好

.......................

oh

my

fking

god

岩岩上次先超得左奏姐

係真就好,pass
千奇唔好vo4秒18combo

竟然係咁
地位超然

未特張圖已經夠誠意

SSR ［エンド・オブ・ザ・ブルー］速水奏
Life(Max):44 Vo/Da/Vi(Max):7381/3725/4596 Total(Max):15702
Center:[トリコロール・アビリティ]3タイプ全てのアイドル編成時、全員の特技発動確率50％アップ
Skill:[ブレス・オブ・キス]8秒毎、高確率でしばらくの間、他アイドルの特技効果を大 アップ

聽埋トラハモ先理

TULIP

開戰了

開技神

解散にゃ

得一張真係失望喎....

得1個

奏
等我抽到破產先

你地唔鐘意?

真係1張

咩玩法

都會有人狗衝,放心

抽

好多LLC

ONE SHOT ONE KILL

all in月限

抽先

No shit
Sherlock

卡面->想抽
技-> ....

btw求技能說明
每8秒點樣?

中左

重覆俄妺

Do or do not, there is no try

高垣楓 0.066%

花生好味

30抽乜撚都無

大槻唯 0.066%

一pack KO

40抽乜都冇,等月限...

非課金 求指引

Fes一期一限定大天使無期了

睇黎今晚唔會爆POST

十連免費石中KIRARI
即收手

收工

想要....................

....中左忍者....

諗緊為唔為美嘉姐，凜同卵用抽

啊 升錯潛力

中咗奏姐

中左奏姐不過要4抽2千5

3pack
Fes卵用凜,杏,伍奈,乳牛
追唔追

[url][/url]

成功創造奇蹟

大爆死

一下十連就中
飯田 啪啪啪

3pack

1pack1隻

重覆俄妺
志希
同白紙一張

又要儲下個月石

ban

咁多人中

show blocked user都show唔切

40抽收工 重要兩張都係想要嘅

FUCK YOU BITCH

非課金ge我

射埋最後2500

中左幸子

ho ball!

10抽 17歲
30抽 卯月2.0
100抽 唯
pick upさん...........

6 pack完工

仲有5000石 轉頭比老母抽

無FES 美嘉

係這個混亂之中，我有興趣知道好似高巴打咁抽之前fes限的人有幾多個係成功

冇時間睇
今次fes係確定只有奏?

是

130抽中桃華 重覆嘅肇 奈緒
諗緊射唔射多2 pack

終於齊FES 御三家
卵用 I love you

抽埋啲友情佢

呢度好光

load ->藍信封->sr

三巨頭

爆死

中左
重複超能力

120抽 4隻

重覆俄妺
志希
幸子
同白紙一張

今日收工

睇嚟要試試單抽神功

算好定壞

重複美波
無課萬歲

我抽fes限未成功過喎

重複周子
Btw新奏姐招技勁唔勁？

等2ch班友測試下啦

因為你目標太少

但係佢係vo
我vo隊唔勁

btw好似我咁抽即係點抽，追冇up既？

2pack射晒落海

pickup我屌你老母
between新手留名

你的情況
抽到=end game

新手

又見到一位課長P

到實裝プロダクション個時會返黎既

得kanade係新卡

盲撚左

新手求加

Miss啲combo照去
但唔會拎到full combo

屌...

幾多Pack

幼女戰記
999

4張mio

仲以為中限可以齊da隊.....
2pack+5000無償
2重複裕子，幸子，蘭子同法妹
Fes限甚麼的

屌...入個韓國p既台到睇...

一入去就盲左

其實點解得一張新限

奏+ありす父女團都好丫....

睇得好開心,第1次fes唔落場
雖然恆常池有momoka+有香都想要,但機率低到咪搞我
all in vo overload

正常概率
btw fes mio 計埋之前應該有7定8張

話唔埋喱張好勁

當我冇講過

癡撚線，又油王又歐洲人
歐洲大貴族

果然呢隻驚抽咭比擴散性MA更糞

係歐洲就唔會第14張先中

買50000羊抽抽佢

今次的服裝基準

偷睇下FD LIST有邊個咁歐洲先

有無人排緊社署拎傷殘

有無人解釋下個技

技能說明

效果UP+開技率提高既成效會唔會高過平時既隊?

十十抽

屌 mika呀

抽到新既都俾膠,算點

根據說明
效果up->up左就up左，唔關確率事

開技率：平時講既高確/中確發動率有加

我課咁耐都正係試過1次fes見到10抽2ssr
fd新入坑60抽就見到雙ssr

佢好似想單機，我估

奏個LEADER技係+50%確率,咁10技應該變一定開技?
8秒間隔,發動中BUFF其他技既效果

一定開技有撚用
Leader冇左100%變低分左

60x1.5,好似係
如果係vi卡會屈好多
vi可以combo4秒+11中
搭張overload+4秒高perfect分

可憐vo da無4秒高差十皮

[url]
[/url]

這句真

咁所以咪要睇發動中會BUFF左幾多,8秒間隔開7秒技
一定係搭FES限用架喇

海狗

我覺得夾到會再創新高

miss 打法都計combo

試咗 好過癮

唔講分，我覺得miss都當perfect係過曬火位

Profile個fc表完全冇曬意義

人人全fc(假)不是夢

課一pack 媽我得左喇

呢個真

試左打分是咪有分別

MV睇返hotel moonside 好正

奏lv80未未特訓未升親愛度

用lv90 18潛能升晒lv親愛度限文香換走奏

因為失手有個nice
個人覺得個新skill都幾有潛力
放center就唔好諗

無人掛隊長 試唔到

所以vi將會更屈
得佢fes combo砌到4+11,
vo 6+13已經係最好,但差幾百皮

twitter好似已經有人試左お願い！シンデレラ係可以全miss FULL COMBO

Ohhhhhh

CLS

Tulips 晚裝隊...完成了

抽,唔抽,抽,唔抽抽,唔抽抽,唔抽

抽咗未呀

感謝課長用後感
即係以後2FES限,1overload,1perfect bonus,1新技

Perfect 轉加分兼回血會唔會仲勁

中楓fes限既全部擇低哂名

果種combo bonus黎,未有score既加分回血

小弟聽日生日 當預祝生日

高橋花林‏ @karin_takahashi 2分2 分鐘前
更多
私、奏・美玲Pなんですけど…！20連で来てくれた…！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！、！！

其實試嗰陣用另一隻P+應該會高分過用文香C+
不過我冇其它vo lv10 技

連分身玩下10連都中美波,但ME唔係美波P喎

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到 你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

呢度是咪變左歐盟總部...

分身隊野同正身一樣,笨大fuck you

我仲有兩個半月生日 可唔可以預祝埋

我係英國

有無非洲同胞

幫你問下

想知3fes定2fes+佢高分d

屌你
堆圖有冇全集share

70抽冇FES限

我係蘇格蘭...

想要mika mio呀呀呀呀

愈黎愈後悔無玩vi隊,屈到喊

中立瑞士國民在此

......

我一張cp ssr 都無!!!!!!!!!!!!!!

中左就會係

揺れろ魂のペンデュラム！天空に描け光のアーク！
ペンデュラム召喚！来い、俺のアイドル達！

我估就2fes
3fes+奏變左得一隻P+
仲要冇7秒中vo overload
可能用恆常こっひ會好啲
不過我諗都唔夠2P+2C+好

單抽 or 下feees?

真心靚咗
仲係咁搖

睇你檢証我都覺2fes2p1b最好

1pack唔中

等我去做正經事(睇MV)先
轉頭返嚟

50000羊
一張新SS
一張重複mio限
一張重複周子限
仲追唔追好

補多三下單抽
碌左SR愛梨同法國妹

cp

小櫻呀啦

奏做隊員應該對而家最top隊打出黎既分數影響不大

yes
大家想唔想知點樣可以抽中老婆

好簡單
當抽中果個係老婆就得

奏p的話：現在不抽更待何時？

不是的話：辛苦了，休息一下吧⋯⋯

你好有道理
差D又走去課多30000

橫掂十連中左kirari
有乜所謂

都幾多老婆

利申呢隊係2fes 1 overload 1奏 1桃華打出黎

果然抽SSR係要相信自己...

第4張限終於誕生

都係DA隊最勁
Vo升唔切

今次fes都係中vi
依家打cute歌可以3cute +1cool+1pat
打cool歌可以3cool+1cute+1pat

我意思係3fes唔用佢vs2fes用佢
7中overload過幾日就到,
問題係出係vo fes既秒數...
vi 4高+9/11中 92%覆蓋率
da 9中+11高 88.3%
vo 7高+6中 87.9%

呀呀呀呀呀呀呀！！！

升唔到技

巨巨你齊3fes?
可唔可以幫手試下6+7秒fes+奏,定3fes高分啲,跪求

我無心咁抽中晒班美波P D野
限美波+普美波換野,意PM

到底課咗幾多先可以5隻限定齊哂

問下樓上個石油王

屌你老母

大家唔好再曬了....

抽左7飛（單抽），2張sr

欠一隻志希

迷失於這歐盟地方

ssr mayu

唔好咁啦...

有恒常志希/法國妹同限美嘉/奏姐 差周子

cy第1次偏心vi:4秒高18vi,羸da vo10條街
第2次:正常輪到6秒中vi overload,跳左佢,出第一張7秒中overload,再羸10條街
下一次:搭新fes限,舊隊fes楓+卵用,+overload+4秒高p分,分數再創新高,羸多10條街

打到幾多分都好,唔係油長既關你鬼事咩

Sachiko x2

真係多謝4chan 個 KEK神

skill boost + 2 Fes + Overload + P 分應該勁過3 Fes (練滿前提下)

vo隊都係?
想問大概差幾多
正如我岩岩講過,2fes既最高coverage,vo隊係低vi隊4%
即係boost完vi隊強者愈強,vo弱者愈弱

仲有16000粒 不如showhand埋佢

岩呀

GOGOGO

我隊vo隊都係半成品 不過感覺有skill boost 易d打到接近天花板既分數

此時不抽更待何時

人地借錢去旅行，你就借錢課金抽

越黎越多SR塞住D位,D唔出名又冇愛既你地會唔會食

原來我冇SR周子

如果同3fes個分差唔多我慳返唔抽好過
張奏1.0擺係到郁都無郁過,潛能有排升

但追左vo隊咁耐,如果真係高分唔少(1萬分以上),會有d想抽埋佢

留哂 好想食

恐襲警報

開女子寮擺

遲入坑

我唔怕

開左女子寮放N好耐

開哂喇,比D升技用R卡塞住

未有邊張SSR話想特別升技

可以儲石等美波/ 下次fes

強逼症全部留1張,+全部親密300

唔係遲
上年二月棄左
之後拎左送既石單抽
抽中限mio先玩番

咁岩上年1月定2月tulip有周子SR

奏+10技飛鳥

條血頂唔到完場

放center

我無升親密

N : 升N+ 拎石 再升爆好感放女子寮
R : 升R+ 拎石 放倉 [重復就拎黎升技]
SR : 升SR+ 拎石 放倉 [重復就留一隻升爆好感放倉 其他就拎黎升技]

原來雪左入女子寮

超級周子隊

得,1首歌2分鐘,264血係夠開

好傷心 見住你地晒幸子 只好訓覺

拎你岩岩張桃華黎同你換

60石
超得冇抽返重覆嘅紀錄被破

你係周子p?

其實唔係

接近4排ssr,得2張da特化,2張都係幸子 真心唔知乜野機率

N/R：如果該idol我冇SR/SSr就特訓完放入寮，有就賣N食R
Sr:每張留一張，重複就食升技

中左奏

常駐果隻

賣哂D exp卷
食屎

CO軸VO齊腳
但係隊野點解會係咁既3C1P1效強

係時候要去護眼

恆常美優 限響子 限奏 fes唯 限奈緒
奈緒隻色爭少少
有冇邊個襯啲

主打呢隊
217291337
隨便add

限志希

桃華限

冇呢隻

關於新技

冇呀

咁好難幫你

x1.2既話好似比想像中屈?
但都係個句,2張vo fes秒數coverage最垃圾
仲有張美嘉課左2千追返黎

痴線 限奏招技得0.5秒CD

All miss FC byebye
Btw 睇落好似冇咩分別
入一張boost 少左張技卡
如果2c2p1b
要睇下果兩張p生唔生性長開
多一張p/c技
都有多個機會補番技能唔生性既時間

又話下個post先入黎？

借俾你鑑賞lo，睇好啦唔好咸豬手

口裡說不，身體⋯⋯

你知道得太多

嗱，人呢，就有兩個臀(ry

高巴打，你要追擊嗎

想食重複SR卡
但係唔識點整理

臀

An機冇信用卡可以點交保護費

google play 都有卡

google play 貴好多

好似淨係改左overload冇改強判果啲?

10連轟落去總算中隻法子 稱得上係fes

睇下3日刷唔刷到1500石先

頭先抽完隻法子已經俾把聲洗左腦

不是奏p也抽了100

調轉左

加埋常駐蘭子今次fes100抽得兩隻below mean

777

雖然倒轉左，但我笑了

後面嗰張

練習劵先黎FC (bad miss 當睇唔到)

補充感想
覺得miss都fc真心太離譜+1 搞到我有d想抽

無乜人玩vo隊,但經過我極極極極不嚴謹既計算

我可以講,3fes,係低分過2fes+新技 大概1-3萬分,

所以齊3張fes既,辛苦了

睇呢d平衡下心理

補充:計算用歌曲:28*m@gic

有miss都當fc
直頭係痴線

對，突然間覺得之前咁辛苦打來為咩

都係煲番街機音game算

應該會修正卦

好難講⋯⋯⋯
不過2ch d反應都好差，希望會修

用overload都係多大概1萬分,有4高18combo又係多大概1萬分

所以追分的我應該抽奏?但完全無愛

更驚既係估算錯誤,白抽 ff下單抽抽中先

用ng好似話真係會判miss=perfect

overload先係要修正

成隻game變左質
如果佢分數同Combo冇關都算

順帶一提好多時miss位係掃

overload/強判 最盡判bad,只係接得好差,但唔叫接唔到

miss都perfect就真係....

如果入左依張卡我即刻可以fc多3-4首29*m+ ...

Tulip都Fc到啦
我本身2miss

諗到個計得更嚴謹既方法,雖然都一樣完全唔嚴謹
都係暫時比極少數玩vo既人參考下
同樣28*m@gic

2fes + 新卡,
極限分數會高3fes 2-3萬
平均分數會高1-2萬

用落vi到威力會再勁好多

希望無計錯

希望之後會改搭強判個效果
如果唔係真係會幾無癮

忍唔住抽左30抽,保2次底,乜柒都無,嗯

40抽,3保底 月尾好似有overload?食屎吧

等到vi boost出
到時真係賣腎都唔掂

抽蛋爆死之後係廁所爆血
睇黎上次中到限定楓個下已經用哂今年既運

爆痔瘡？

不是我

加左
id係LL紅頭髮cv

抽60抽見到張miria
當年抽70抽唔見佢果斷放棄,miho已經比我升到10+6

嗯,要咩抽唔到咩慣曬 唔比奏我都至少比有香/momoka我呀

楓巴 追啦！！！

剃刀

夜啦 訓啦各位

如果係鮮紅色->痔瘡
如果係偏黑->有機會係大鑊野，最好睇醫生

唔好問我點解知

依個一定要block

殺

5SSR真係未見過

好想再抽
但係除左新技
其他都唔想要
下次再出同類型既技
要等到7月

我都知
因為屋企人有

咁你係邊種

佢之前隔離已經係歐到無倫,如果我無認錯人

btw,第70抽,第2次見2張ssr

收工,果然唔抽唔知時運好,60抽1ssr,70抽3ssr

上面都答左係剃刀
係4th BD出之前我唔會死住

岩岩試過冇loading情況下中3張SSR

見血就係時候破財消災
課返幾pack先啦

btw 3ssr,sugar heart,miria,奏
繼續係幸子以外,1張da都無,已經4排ssr了

人要學會在應進取時不放棄

因為cgss guide未有依招技,我好辛苦先estimate到個技究竟廢唔廢
因為加2萬分真心幾多,所以我決定抽

懶得cap圖
以下為實測
absolute nine,120萬分(依場開技開得唔錯)
而我3fes都係119-120萬分

重點:換左新卡,因為潛能既關係,少左1900隊分
所以同我上一頁推算既1-2萬分差唔多,有3fes既人絕對無必要抽

最後唔好意思for今晚單左好多次機洗版

以上。

感謝分享實驗成果

咁強調打幾多分真係咁重要?

曬卡個個都有曬,之後都會無左件事,
但有無諗過點解會有部分人對你覺得反感?

有,但諗唔到,
所以我都講過,你直接講出我既問題我會聽,我會嘗試改

之前仲係高登個陣,你臨走前都正正常常,我完全feel唔到幾時得罪左你令你走埋

至於依到無數人可以高我3-4萬分,我唔知你點解會覺得我曬緊,

我認為我只係研究緊用咩team,用咩人可以去到最高分

我亦都唔似依到班課長幾千幾千dum落去無感覺

每次都真係all in(係某d人黎講依個行為叫on9)

所以我真心我唔知有咩可以值得係到曬

又追多2pack
中埋奏1.0 同sugar heart +重複幸子

回應返你第1句
玩依隻game一定正係可以j老婆/睇mv?

追分係其中1個玩法,唔通有錯?

究竟我做左d咩/講左d咩黑你地憎,

我真心希望你地大人有大諒講出黎話我知

嘛純討論者，唔使有火藥味既

無火藥味啦,心平氣和想傾返店
我都唔想依到部份人望住我面阻阻咁,我都想同各位好好相處

我覺得有人會淨係想衝分視cgss普通音game而對im@s冇興趣既，出新技討論下或者有新人問下解答點組隊都唔太過分

Yahoo!かんたん決済をご利用いただき、ありがとうございます。
下記の決済IDで、Yahoo!かんたん決済の支払い手続きを受け付けました。

----------------------------------------------------------------------
■決済内容
決済ID ：
支払い金額 ： 210,000 円
決済手数料（税込） ： 0 円

財散人安樂

係時候出去飲番杯散下心

利申：一陣去諾士佛臺自己一條友飲悶酒

射咗190抽無奏
聽朝嚟多2 pack
祝我好運

追分無錯,點點點夾出黎效果唔係咁好/唔錯,見解OK,因為呢個係GAME

只係你從中又夾雜左D強調自己有咩咩咩無咩咩咩,
差咩咩咩就點點點,出咩咩咩追唔追好,呀無既話又點點點,之如此類既個人感想

2樣夾埋出黎既結果就係覺得反感
或者係ME個人上頂唔順

btw, 討論區無話要限死去邊個,有人聚埋自然就會有人埋堆,反之亦然

Yahoo簡單決濟用到海外卡?

唔針對任何人，不過今次招新技令我覺得cgss冇左作為一隻音game應有的討論價值

好彩佢mv部份爆表，我仍然會支持

祝你成功
我都心大心細

幫你集氣

一巴打如果唔係奏P,你就要小心月末了

多謝各位巨巨
原本190抽無中想放棄
但諗諗吓應該係我誠意唔夠
所以 聽日繼續

今年新年飲既茅台
之後個幾月都剩係飲過啤酒

應該唔得，冇留意

唔出fes,應該係恆常嘅.嗯.(眼神死)

其實奏2.0係咪可以取代到舊fes
而唔洗抽呢個pool追齊三色VoDAVu隊

真心for吸引手殘課長

茅台受不了
啤酒的話青島同獅威真係平靚正

唔知點解唔鍾意生力

我會強調3fes係因為我認為今次主要爭議性係在於
究竟3張18combo定2張+新技會高分d,
我唔知日後會唔會有更準確數字,但我認為對在座各位vi都應該有參考價值
所以與其試完乜都唔講,不如分享結果出黎

而於出咩咩咩追唔追好,都只係想睇下有無人比到意見,因為我抽依張卡就係為左高分d,咁好難唔從中夾雜架wo,當然最後無人答我未自食其力試下去計囉

差咩咩咩就點點點<我諗你講緊我話自己無overload吧?
"如果有OL,就可以再高1萬分",首先,這是陳述事實非個人感想,
第2,因為真係等足3個月,所以可以講多左,依點我道歉

雖然我真心好多時都無曬卡既意思(我亦都未厚面皮到係一炸巨面前曬)
但既然無意間令你反感,你提過既我會再嘗試收儉下,在此me apologize

我認同改走miss判perfect,雖然佢唔改我可能會用
但我抽既主因係分數,
上面都提過,OL加1萬都無,依張加至少1萬
順帶一提vi會最著數,加更多

見到咁樣笑左

轉自PTT

藍妹=青島>麒麟>嘉士伯>>>>>>朝日>>>>>>獅威>>>生力>>>>>>水>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>藍冰

藍冰嗰度不能同意更多

呢張奏2.0 OL效果改返之後其實應該同之前遊戲生態差不多
top tier區要衝分都係照樣同偏3 Fes 1 OL 1 P 或者2 Fes 1 OL 1 SB 1 P
落判卡先天數值已經輸一大截,唔落就冇得miss->perfect
咁樣暫時睇張卡最大作用應該係J MV and for 手殘呃FC石

between training FC左 夢色m+之後用master 卷打左20次都FC唔到

奏2.0最主要係放落乜隊都得

先唔講Ｍｉｓｓ照Ｃｏｍｂｏ
連盾都有得回血呢度先屈
頭先奏2.0+2盾2補 友人奏2.0
入Ｍ+可以亂禁都唔死

突然諗起Center奏2.0+2盾+2NG+ Frd 奏2.0可以全程掛GOING,即係以後返工都可以打集物

哈哈 我都係手持雙奏既男人
btw 佢招隊長技好似幾屈咁
3lv 技都可以完cd即刻再開

如果盾補已經10lv,自己1張奏已經90%發動率,再加埋友人係咪100%

我Lv 9奏Lv4盾*2Lv 8補*2已經條血無乜郁

清左杏歌 Ｐro終於「FC」晒

而家清整Ｄ長期Combo A Combo B既歌

以後掛奏2.0先ADD佢Fd

我自己試埋
tulip 30lv
盾5 5 3 5lv
除左開頭要打,後面接近全放置play都無事,去到中後段先死
升曬lv10應該可以掛機全pass m+

首先，長文失禮，2來醉醉地口不擇言請見諒

最近營運太過側重輕玩家而開始影響到整隻game的平衡度

但是我認為一隻遊戲要能夠長久玩下去一定要對玩家技術有某程度的要求，成功跨越難過的障礙才有成功感的道理一樣

以前的cgss，對上有m+,對下有回血ong,絕妙的平衡

而家，為左遷就輕玩家，本應俾上級者玩的m+ slide判定改鬆，加上奏神2.0，上級變左唔係好上級，只要重課加不斷拍過mon都有機會fc（我知誇張左），本來視m+ fc為目標的玩家情何以堪（我自己為例，我就真係好似俾人淋左盤冷水無左動力衝m+ fc)
下面仲死，以前ong，佢點神你都要起碼大概地命中個判定先救到你，而家躺著都過到同林鄭一樣，這已經不是遊戲，我都唔知叫咩好

真心希望佢唔好再這樣下去
我係盲目死忠死死地氣接受，但係唔係人人的忠誠度都咁異常，咁落去人只會越來越少

藍冰好撚苦 狗也不屌

而家CGSS係音G黎講直情唔合格...
本身判定都算鬆手. 而家出埋一堆無雙技真係唔洗禁都過到關 叫咩音G?

曬卡既時間過左，總算可以入番黎
我宜家期待緊果堆咩deep技可以點樣出

叫自己做音G之前唔該佢攪返掂Android 7.0個聲畫不同步問題先

日本果邊對miss當perfect
有冇咩反應

其實loop番前面幾頁巴打堆戰果
今次SSR都幾易抽

到底點做到

同感,miss變perfect真係太過份,FC左都冇咩成就感

其實你地係咪諗多左，根本係營運又想推新野，但又諗唔到推咩技

出新ssr咪夠囉

[img

扯左, 仲誘惑過OL志希

尋日又同上次FES一樣70抽全爆死0SSR
無心機入黎睇你地曬卡

自膠，乘咗100

又訓晏左

都係唔追SSR
等超得帶美優返去玩TAWAWA算

第2期超得果陣超左

有fd課左兩pack抽左3隻奏2.0加其他ssr
明明佢頭三十抽已經中
我就甚麼都沒有，公平咩

易抽點解我一隻SSR都抽唔到

淨係依個post share都已經起碼見到兩幅5ssr圖 仲要有2-3張fes限
人比人。。。

我都係覺得只係Bug黎
但係諗下又覺得強判同CB/PS應該係兩套function黎
正常唔係刻意包埋強判應該唔會影響到

係海底？

今朝3飛單抽，今日都係不宜抽卡

我又覺得追求真fc既話本身都唔會用強判／續com果啲，而家包埋miss都係益手殘課長姐，輕玩家冇三巨頭得張2.0其實變化不大
但重課玩家又真係會咁睇重fc果50石咩
所以到最後都係雞肋黎
反而如果佢冇改overload都包miss就好唔同一定比人插到飛天

Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，簡你最鍾意果個人開局就岩啦

True

個人意見
At Least one SSR
一隻已經夠
唔係好快會悶

始終都係忍唔到手 #bawling#買多50000羊
抽左15000石終於抽到奏姐

R開局

我最鐘意用R卡個套衫去睇全體曲 mv 一體感呀

岩牙

+1，跟住轉個頭中左楓姐同莉嘉sr

我係一月果陣見有2500石送就開始左為期幾日既瘋狂裝game del game

所以話買acc實際好多
利申冇買

我而家得兩隻SSR
琴日抽到幸子

你地間房而家貼左幾多張海報

識用一定用Snow Wings

唔係好多啫

妖都係忍唔到手抽落去

10單新既有fes nana,荒木,法子,八神

運氣真係差....

不過依家VO隊可以用nana取代美嘉做隊長

agger

LEE DOU HO DOR OIL KING

fes美嘉真係得張圖
13秒技真係

Total買左十萬
抽左57500
仲唔多

兩幅牆咁多

技能甚麼的由他去吧
係愛呀美嘉

未特訓卡面真係...

根本就係準備同P決戰

同我訓完就要換返套靚衫出show

對美嘉冇愛 nana都係冇,所以睇技能

不過就要重升過d fans數開潛能喇 (nana得8000 fans..)

其實13秒美嘉覆蓋率好似高過7秒凛

啱啱先發現
原來今次fes連舊fes限都有pick up
唔怪好似易(?)出左咁多

係?本身想抽凜架,依家中nana心情都幾複雜

幾時會出3rd同五周年實裝好想要

0 → 0.066算唔算pickup

尋晚又話唔抽

nana其實得雙限同一張活動上位SR
好稀有

絕對算
抽到兩張重複既限

0 → 0

忍唔到手呀

半澤君，0的兩倍...

果張上位都好耐歷史 自己果時打親機械人歌都死所以冇衝

覆蓋率係mika>凜>217歲

技能甚麼的只是浮雲

我VO隊有響子係度,用nana既話12秒就撞技

2-17歲

讀音出賣

啱啱醒 今日day off

梗係揀美嘉
恆常美穗4秒vo，遲啲等出佢同美嘉個首shabon song
我vo隊砌定美嘉，恆常美穗，限響

我對你唔住
我唔聽你勸又課左50000羊

Love2 17歲

抽中就算

不要忘記月尾還有鬼門

莉嘉機會好大,CU都係未知數

只要抽中的話其實冇問題

抽中的話

仲有30000羊加1800石
All In

恆常美穗未有,得張限定

超得考慮要佢

如果唔係昨日點會咁夜出去

騙錢大師

冇活動既day-off

我仲以為37

有名你叫

アイ(愛）ドル(dollar)マスター(大師）

天使巴你唔中咩

Profile都有寫，係「永遠的17歲」

抽卡活動

今日係我抽唔到FES唯既第88日

仲係抽唔到唯

抽唔到...抽唔到...抽唔到...抽唔到...

今次我冇抽，食花生睇你們抽

btw今日應該有新歌打

37都keep得咁好？

人呢，就有兩個腎（ry

唔係肥達就你華哥

永遠的17歲
27歲咋

冇記錯應該有fan fan打

To my darling

出radio happy我就放火燒左呢個post

快點

唯好大波呀

人呢，就有兩個肺（ry

to my darling應該同戀風一樣執笠先會出

出新歌係紅藍黃順序出
上次出左超能力今次就到紅歌
紅歌得返肥達同華哥未有

悠貴：

仲有追い風Running

こいかぜ

集氣

幸子ちゃんはカワイイ！！！！！

響子ちゃんエロくてかわいいなー！すっごい！

個肚仔做乜瘀哂？

Same

404 not found

cgss悠貴聲都未有

等睇你地又燈死幸子

去PAD抽小櫻

幸子ォ!

直升機跳落黎 個肚落地

人地要建國唔得閒配你垃圾imas

有啲餓

抽唔抽多pack好

不過睇返4th neta既話超能力之後到幸子都唔係冇可能

幾特別，今次這個叫咩名堂

抽，轉頭就輪到我

來，一齊集氣

留名睇閃卡

未中target咪抽囉

抽
我就是成功例子

抽多pack先

Pack?
定Packs呀

白果 收工

噢

加碼！

睇黎開fes第1日先易中SSR呢個講法係真

Packsssssss

最多人抽一定係第一日 個個抽完就晒命 所以咪覺得第一日易中

記得第一次限fes 我張mio 都係最後個日先中

美優 美玲 唔抽啦

邊係，尋晚70抽爆死0ssr左

我覺得係睇時機，20抽兩封白就停手，休息下晏啲再抽，一口氣抽哂好易領野

真男人一嘢抽哂佢

又好似係
尋晚第1pack 唔中去左打場斬龍之後再抽就中

其實今個月得一張新fes，會唔會係為左之後每月一次鋪路

咪好似你咁爆死左囉

就係琴日講個舊諾貝爾奶凍

好想要周子

邊度有得買

cy點會咁好死俾你每個月一次雙倍up

台北、宜蘭、上網買

每隔3個月先1張新fes

識搵錢一定咁搵

平日恆常SSR就放無口，限定唔加倍靚衫逼你低機率娶老婆

月尾再黎個FES加倍等你補返未抽哂既囡

簡直就係完美戰略

無假去旅行

一張都無 由佢

我覺得恆常最好睇

RIP

戰略？課你就課啦

恒常果張最夾lipps

其實見啲人連抽ssr，令我懷疑唔係每一抽即刻gen 你抽咩，而係sever一次過gen夠數，例如一千咁，而條數又符合概率，佢再打亂佢，抽曬再gen，所以點解咁易有連出幾張同單抽出ssr同埋一開即抽易中嘅現象，因為全部聚曬同一個slot抽，去溝淡個pool，再不斷抽

得最後嗰下補底應該先係即時gen出咩卡

而玩家亦可能比人分幾批，如果咁啱你係課長多嘅嗰批咁恭喜你，因為課長瘋狂抽你就好易執雞

另外留意通常出ssr都唔係最後包sr個格

有無人明我講乜

我有法國妹戰隊頂住

召喚社長先

中間放爆死圖

偽響子戰隊

補充少少

咪即係pkm BW果陣既亂數表咁多玩家一齊分

瘋狂單抽執雞並無道理

其實一個字可以總括

運

你死啦，大橋巴打而家好嬲

屌

同埋錢

無錢無運要係最大限度做啲嘢去提升成功率

死返去做野先

例如呢？

搵多份part time

盡左力

痴線 歪撚夠未

邪道

金杯好險

文香我都有

我先險

75242位

與其用艦隊宣傳，不如直接：

未開晒歌呀ching

乜都無，點宣傳

早知打多幾鋪上50000 pt

又哂,頂你

Oh...

想課多2pack

課

原本想課2500石
但係前幾日買左MG天意, 不了

冷靜呀巴打，聽日bang dream有r團(ry

Go
支持

Bang dream刷首抽算啦

唔課

分色分得好嗎？
買左fumina學姊揮手

Target卯月 楓 幸子 美嘉 周子 點知射左隻rin

我真係諗緊放棄依家果個去重刷首抽

兩張4星補血冇乜用

幾頁前唔quote
唔計發動率,覆蓋率應該係6秒中>13高>7高
13高要驚只係因為非洲人唔開技

狗都唔屌fumina

天意腳背噴咀嗰度紅色要自己油
其餘都冇問題

Thx,等陣入隻

fumina的重點係可以魔改

追多3pack
爆死人安樂

上Twitter 見到

買fag算啦

見到e張相又有課金衝動

開個會就多左幾頁

開會

IT專材

你已經抽到奏啦喎

開會啫
入去齋聽都係開會

試技求其打一場
就fc左

老實講,真心好無意思,第1次fc咁無成功感
雖然之前有幾首理論fc到都有靠少少overload,
但都真係要辛苦練過先玩到0miss,全接到都會好kai先

利申:得1張ng,如果齊3張(計埋特訓前可以塞4張)
真係學大天使巴打話齋,亂拍都fc,過曬火

往時都有pick up舊fes限，不過今次得一張新所以個數高左?

真係要節制自己唔用黎做leader

佢令我成功記起這隻game係睇mv

一陣出去買天意順便打番幾鋪bm

好想買MG DX

Mg dx正，一定要買

利申：有，唯一缺點是冇左以前1/100 d派生武器

糞驚
Btw睇黎唔落都有機會FC

志在刷粉絲表示咁樣fc法分仲低過以前，唔用好過

星期五六應該有公演

嚇死

fc50石,fc完根本唔會放佢做leader

他一直在玩命.jpg

其實如果fes奏+NG+盾or補有辦法做到放置score S既話會幾影響event

同埋而家ol未改成日忍唔住望奏開技碌combo，分心之下仲打得差過以前

加埋電腦 按精 24小時連打不是夢

我發覺我真係冇cap相天份

同moba一樣用錢一巴巴車落對手度

咁諗法
下期3S冇望lu

幾好呀

兩張都冇

moba 係用錢互車 .......

想問一般會揀衝到10 2 10定係初始化點10 0 5

これは一体.....

小薯唔知點解miss都當combo

你好好冠咩

奏神在carry你

Event 2日送100石
M+ clear有200石
仲差600石先有10抽

FC輝子完全冇成功感
仲覺得自己好邪惡

黃色完全唔夠
但22點要3百萬fans 要點10vo一定係初始化儲冠快d

miho已經升到10 7,但有愛既卡+同技能無可能唔replace

影果隻朱古力(？)既包裝
貼上Twitter
加佢入面果2個tag
就會有角色應你機

iktf

等我即刻出去買一箱

落奏姐都得
但係唔好落埋強判囉

goin'打左場有124

我宣佈有3個月時間vo隊終於可以追平vi隊

攬住loli索,依到好多人既夢想

我落奏姐打m@gic得123萬

你唔係玩開vi/da咩?
奏姐vo卡

我隻開國元老蘭子終於可以重見天日

睇完美女與淫獸,60蚊好抵屌

三隊都有
不過vo隊得336

雙蘭子永不入雪櫃
利申蘭子p

我124就係係336打出黎

真心佩服依種人
因為玩vo隊miria比我放左入雪櫃
arisu回血唔洗用,再放雪櫃
出左fes,換走埋chieri
講起都有罪惡感,最有愛個d成隊1張都無塞

啱啱發現蘭子技得8
一路以為10左

抽唔到嫁蘭嘅加蓮蘭子p該如何自處

我反而VI隊最唔掂

三隊都玩
咪三隊都唔高囉

就好似我vi隊一定月用加蓮一樣其實未升爆fans

無一隊掂

呢隊已經係最勁

Vi隊一定要智絵里
一樣未升爆 得470萬左右

不如你追埋隻卯月啦

我最高果個fan數
係唔過200萬

唔想課 不了

不如你追埋隻唯啦

vi da 隊必用加蓮
不過我da用純色多

最高既響子得170萬

不如CY俾我追埋隻唯啦

有齊限周限蓮

卯月340加蓮220拓海180

其實唔難
限加蓮好似追左6pack

成班痴級佬

6pack就中

又760

你就好,我追左至少10pack

冇3色隊
打咩歌都係用單色隊 打M@gic都係得97

現在是fes期間喔

216,000

你應該要抽啦

抽啦做望

一日一post其實唔難

中唯呀呀呀呀！！！

多謝連登！
多謝CY！
多謝老豆老母！
多謝咁多位絲巴打！
希望在明天！祝大家想要乜就中乜！

有人話難咩

其實我鐘意用單色隊打單色歌多d不過d 同僚全部掛fes攪到焗住要用fes打純色歌

太好了

10pack+ +1
不要再說了.jpg

鬼叫3色隊打純色歌都屌打純色隊咩

抽左幾多

開頭嗰一兩個post好似要半個月

前幾日望過一眾巴打既身體，見到好多腎一車車咁賣出去，有好多個流眼淚 佢地知就快俾人湯...真係好慘!

腎係有靈性，幫人散晒d毒素....請大家唔好賣腎！ 我都已經開始戒...

尋日70抽0SSR
今朝買多兩pack，第一次10抽就中左
剩低啲石可以留返下次FES用了

從來冇賣過

諗起我儲落既cu/co/pa vo/da/vi同偏隊 至少burst event沒有死角

菊花仲係到

咁好似賣菊抵過賣腎

潮文

無記錯的話呢到有巴打鐘意玩偽娘...
菊花應該換到幾百pack...

有冇巴打可以教下點樣cap MV可以cap準d

你按畫面一下會係定格任影

我係連禁果下都唔準

噢⋯⋯⋯

不過有時影mv fail左既圖都好過癮

啊 好想抽

潛下先

錄低成段mv再cap

抽啦

抽，覺得時候岩就要抽

我本身今次買左40000yen
20000yen收左工

抽唔代表中

聽日先

但唔抽就一定唔中

唔抽一定唔中

人有時候係要相信直感

抽 抽 抽 都抽 抽好qw滿

尋日我話唔抽
今朝起身突然有把聲同我講要抽
咁就抽中左

仲有5分鐘就有be my darling

ruriko重新上岸

to my darling

解散

幾時先到take me take you

ハンバーーーーーーク

又燈

竹達彩奈係咪掛住建國唔記得左配音

戀のhamburg

華...華哥...

擺邊套衫既響子落去欣賞好呢？

Lunatics show

點解要一次又一次違背我們的期待

不過hamburg都好正 限響子做centre

Miria唱Shabon song

又拆CP

Milan

to my darling同こいかぜ都係死都唔出

下隻99%係中二鳥

我, 好愛我D屋企人
每個月, 成份糧都比晒老婆 (速水奏)

朝早, 又陪老豆做晨操 (本田未央)

辛辛苦苦儲番黎D錢 擺晒落個仔到, (幸子)

點知佢又唔生性 點都好啦
我真係好愛我D屋企人架

點解老豆係mio...?

晨運

親生女

戀のhamburg個劇情有美穗無卯月，有種卯月俾人排斥左既感覺

同埋個MV瘋狂砌心心

卯月唔係住女子寮，無辦法

今次講思鄉病
華哥同美穗一個鳥取一個熊本
卵用東京

shabon songs miho

大家一齊高歌一曲哥依no 慳巴古

呀啦他而打而打依～節炸那下呀多～

俾響子迷惑左搞到要2次先fc

響子歌

有限響子既巴絲打不得好死永不超生

ただいま～！

屌你
hamburg梗係用常駐華哥打先符合主題架嘛

実家のような安心感

コミュ最後嗰度完全係老婆

攞獎上台唱係要著靚啲

容巴打就明啦

岩

無華哥參與唔到

個MV有小腿特寫拉上去上半身個幕根本就係為限響子而設

岩岩睇完,人妻力爆表

等睇紅巴打整藍子vs愛梨gif

斬能死你呀

著R件衫都一樣姐

最衰華哥未夠16歲唔娶得

訂婚先

應該係棒球個個唔知咩姬

Btw miria係咪第一次出活動卡

年經: 動畫組除左大和亞季之外仲有邊個未出SSR?連早苗都出左了

千枝

dmj

響子

這兒嗎？

依加先發現原來下個月復刻係桃華
等左成年,最後都係要pass,哪有錢

R衫梗係唔同

利申: 兩套衫都睇哂

你仲有一邊腎

認真，依家先月尾，搵份partime爆盡佢至少換到幾pack返黎

扑晒 單機啦你地

對唔住

跪求原諒

4月尾先得閒搵part time,
打去銀行分期課金依d野我又做唔出 負資產不能接受

有時真係唔係好明營運點揀人加落去合唱歌到...

唔好咁OK？我地都係鐘意響子既心之友黎

我都唔明，其實好似之前嗰活動用番原班人馬咪幾好

最多加一兩個路人係コミュonly

好怪 太直

腳啊

今次張15星會係美穗定miria?

上次肥村已經15星喇喎

JJ插沙求巨巨寬恕

想舔嗎

5周年隻錶終於出貨!!!!

嗯...

根據往例，預告1美穂係可以星15

最好就真係美穗,上次肥村趕唔切衝

首歌咁少女feel係都要硬加把蘿莉聲上去

有啲大熱既組合佢地唔會咁搞...如果有生之年佢地肯出Nocturne我就唔信佢地夠膽死塞蘿莉聲入去

唔好立flag...

到時塞27 heart miyu

求下美波唔好再黎 已經7隻了

我沒有愛梨

被[black]恆常[/black]美波選中既P

唔會出美波，算把啦

好慘

黎多13隻就可以成佛了

原來就係你抽左我隻美波

放置都可以S

唔好咁....

同你換ssr ok?

專心幫美波賺fans咁你就唔洗諗support無援既問題了

激嬲巨巨
罰你班友仔以為抽SS機率直接0%

Parade fan量產機器完成

最強co vi support

parade冇得用frd果隻應該s唔到?

等parade嗰時睇實驗

仆街成日打錯字

有幾種活動唔駛人手刷已經夠有問題啦

fes奏+三巨+補=不死

公式チート(要購入

以後我掛機

想像一下 當非洲人係度認真打排位既時候
歐洲人係度放置play踩係佢地頭上 仲可以唔駛休息

未打字就篤錯左

會唔會考慮用盾換補?

諗起真係笑唔出

應該要改到有event 個時張卡唔會出技

間隔問題，一定會有miss，master歌幾秒就可以整死你，累積計落無回血一定死

折衷少少
miss會變perfect但係照扣血

特登從地獄回來應大橋巴打

再潛

模擬器+按鍵精靈掛網，有石就可以掛成晚

盾+奏神=回血

你真係P...?

其實三巨張卡明明bad先會變perfect，點會加左奏張卡就變miss都當perfect，bug黎啫好快改

冇SS盾技

不過認真
放置拎score S衝event我個人心理上不能接受...

打集物event會好輕鬆

報告下先，今次新中既有涼 幸子 薰
仲有最重要既奏

已報驚

不能同意更多

嬲到我昨天發長文

好彩今日有ハンバーグ心情先平衡番

咁樣組我仲未試過可唔可以
不過我D技全部未10lv

我無買到，好後悔

點解啊

料理得意なんです！

呀啦他而打而打依～節炸那下呀多～

先生ーーー！

等下先啦 或者下次活動之前會改掛
佢琴日都專登拖到活動完先放隻野出黎
應該係預防有人活動咁玩 同沒活動期間俾人有料beta test

其實改到淨係加分先有用就得 唔駛整咁多野

老實說昨晚2ch的氣氛係相當險惡
有唔少人報稱會直接投訴叫佢改技

希望笨大搵到平衡點

其實傷盾唔會回血已經ok 依家係強化變左回血所以先掛到機

980預報

歡迎標題建議

甚麼都沒有

煩緊band dream衝唔衝event

世紀末LiPPS傳説

課金滿希望，負債由我創

你們咁正我好難揀

我反而覺得掛冇問題
之前都已經有全miss片
今次奏咁玩係可以放置score S
變相打event, 衝fans數都可以完全掛機都同人手打一樣回報
仲要冇真人體力限制...
好老實而家咁搞連rank SSS都貶值埋

響子醬很可愛

以前掛，儲event道具only,冇fan
大家可以接受

而家根本係有錢有人權

kiss

醫生：器官移植成功個案創新高

只限腎臟

器官捐贈創新高

其實都唔駛好有錢
好似我fd一張十抽券出左限奏
本身有兩隻NG
超得多一隻已經齊左腳

追唔追卯月同唯好，fes限差兩位

為左得到巨巨原諒我私心用這個

以前,有人認為ssr強判不值一提
依家,眾人為左唔洗假手於人而渴求ssr強判

用左之後人地以為你班痴線佬圍爐吸毒

唔好俾自己後悔

開game 第一日我就話ng 3張野係全隻game 最勁既卡

武內點會講埋呢D野

認真，除非佢之後玩再pickup,否則你而家追同之後追期差不多，後期仲只會有越來越多fes限

有限楓/有愛就追啦

你睇下隔左成88日我都追到唯啦
點解唔俾個機會自己將佢抱入懷？...抽啦問！

傳說再現

命運在你手

強判係拯救好多中上等玩家解破唔到27/28FC魔咒既神卡黎

OVERLOAD都無bad to perfect，開埋M+只會越黎越多人需要用

不過呢2隻加埋先0.13%,巴打小心睇路

冇所謂啦，睇mv同吸毒其實差不多

你未追到唯之前仲覺得你係個好人

自己成功都想睇人地成功既

個啲自己唔抽叫人抽既就真係魔鬼啦

唔會用
full唔到就full唔到

但係我乜都無

佢過左歐洲之後，成個人唔同曬

係得呢個post出現既都係魔鬼

你登陸左月球仲好講

係時候打歌詞end post

記錯

又爆

半日多d就爆po

Google 下偶像個名好難?

新post

我

要

月

末

中

あ

り

す

斷

ち

ゃ